有冇人屋企剩係夜晚先開冷氣

屌佢老母

家陣37度都唔撚開，到夜晚無咁熱先黎開係咪反智

屋企件廢老真係麻鳩煩，電費又唔撚係佢比

其實唔係佢比電費既點解唔開得

得既，但開撚左兩個鐘就叫人熄左佢
話慳電費&驚壞

X2

樓主正宗香港人，準時交稅比政府，但點運用就完全由政府控制，淨係識嬲豬又唔識反抗爭取，唯一做到就係圍爐取暖

me

但屋企人交電費
所以我冇得反抗

你咪又係正宗垃圾連登仔 揸住個死人鍵盤屌人就叻 現實就乜都唔敢做

未GRAD 我無份交電費 無得出聲

我冇話我唔係wor 我係正宗垃圾連登仔就唔屌得人正宗港豬啊，咩撚邏輯啊 , 仲有咩叫正宗連登仔，咁你上緊呢個forum係咩黎 你上連登見到到我呢d正宗垃圾連登仔好撚出奇啊，反而點解你係度出現啊，講野用下個閪腦啦